［港豬覺醒］發夢入門一問

我係一位被生活左磨平棱角嘅年輕人，以前參與過雨革，不過因為要生活同埋兼顧同家人嘅關係，唔敢再表態。直到開實彈嘅近期，我開始質問自己係唔係應該企出嚟，到最後，我都係冇辦法再埋沒自己良知，扮唔在乎香港嘅未來。我想發夢，不過完全唔知裝備入手渠道同埋冇朋友帶我收風。想上黎搵有夢遊症嘅朋友指點迷津

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

Thanks

自推7/10

自推8/10

眼罩+泳鏡
豬嘴 6200+60926
職安黃頭盔

自推9/10

自推10/10

中學雞喺度撐你啊
歡迎大師兄返嚟
ching 如果想去中線或者前線
最基本裝要有頭盔眼罩豬嘴+長遮

五金舖有冇得一次搞掂？有冇邊間信得過？唔想買嘢就俾狗搵到

[